屌。。收工想買枝酒飲下啫

見好多地方都收咗 唯有去OK買
但佢全部都2枝/罐先有特價

咁我見有枝終於唔洗買2枝
就買左黎飲
而家醉醉地好撚正

屌 high得滯
補番圖先

嘩呢枝野濃度好高ga wor

消毒酒精黎，唔係比你飲架
算啦你咁毒

搞到我諗返起有日見到個阿叔拎飲管飲啤酒

都ok啦 幾易入口

識飲飲玉泉

唔識英文
咩玉泉？

記得飲完要爆樽
唔係人地會以為你係小學雞

你都痴撚線
消毒酒精放雪櫃賣
想笑人用其他方法 ok?

我按瓶了 拎番蚊

。。。

下次試其他味 join?

打破O回覆

屌。。睇標題咁滄桑仲以為高質post

唔買得2枝？

唔係唔得
但一次隊2支唔太舒服
又冇朋友分享一支

屌sor鳩
我下次開番去兒童台